屌醫護工唔進一步行動 又屌得4000醫護罷工班人有冇咩可以貢獻下？

班人除咗留言講句支持叫醫護罷工
或者屌唔一齊罷工嘅醫護
仲有冇嘢幫到手？
講咗咁耐大三罷佢哋罷緊未？

呢種人叫外交部發言人